開工利是派$20有冇問題？

今年升職，第一年做人上司，雖然我未結婚，但都想大家開心啦，所以派$20利是比下屬
點知去廁所果陣偷聽到兩個下屬背後話我孤寒，我即興過火屎要佢兩個今晚OT到9點先好走！
依家d 90後真係唔識知足，我未結婚都派利是比你地算好好啦！仲嫌3嫌4

未結婚派乜鳩，做壞規矩

我老細派朱古力金幣 你仲想點

早知唔派，好心好心着雷劈

咪9up啦，最少都$10啦

大部分90後都好貪心 又冇禮貌

我唔係針對幾多十後 但果位同事係九十後黎

你老細係司長?

又假膠

有無人個老闆只派比未結婚既同事, 佢有個LIST, 結左婚既都唔會派

有，我老細就係咁

真人真事

我老細都係派20蚊
唔like個啲同事唔派

派六合彩飛都試過

好撚肉酸

下年決定派$1比果兩個90後

最低消費$50。

大家都係打份工
你估你係腦細咩
20蚊領個意頭差唔多啦！
如果啲仆街嫌少，呢啲人根本唔使理佢咁多。

人心不足蛇吞象
90真係勁冇家教

講得好！

條友仲要係asso後門狗

廿蚊會唔會太多 十蚊咪算

一蚊美金算啦～

咁10蚊又太寒酸

離左婚點計
或者扮未結婚得唔得